我懷疑中左邪教.....

公司叫我去人生探索課程
係咪即係洗腦邪教??

係

逼住要上去, 有咩野要注意

唔好認真聽
唔好思考佢地講野正唔正確, 因為好易會覺得正確

你黐線過佢就冇問題

要比佢哋更痴線
因為細路個陣熟讀聖經， 試過同個friend上去扮傳教, 唔夠30分鐘就畀人趕走咗

會變左自信撚, 每日營養目標達成。

有FD入左, 仲比兩皮幾野上第一階段(我以為係小童群揪會D 百幾蚊工作坊個D), 叫你搵人(勁耐冇搵既朋友)。
成鳩日問你有冇夢想, 點達成?
好彩個時冇錢。聽FD講話同一個朋友叫佢上堂, 分期比拆到200幾蚊個月。仲問咁少都比唔起?

條友廢好似說唔到人跟佢, 所以都由佢, 但係疏遠左。

只可以話對某D人係OK,但比萬萬聲出去你食屎啦

要扮hyper充滿正能量

癲過佢地應該ok

唔好以為自己意志力好強
佢地啲水落左藥架